何君堯落選瘋狂慶祝區

以為導d圍村佬做爛頭卒就可以收割光環？
抵啦而家輸區議會
其他比你導左去搞事既圍村佬連名都無人up得出

笑

依d𨶙樣輸得少
害班圍村佬無晒前途

牠唔死 我唔收貨

以叫何君堯叫何已完

熱烈恭賀何已完正式落選

有請何已完

咁撚寸咀話好大機會丫拿
見一獲寸佢一獲

係觀塘一早比人啪左